屌你個閪 啱啱恰着 對面樓火警鐘響

我明明已經好安份守己
點解係都要搞鳩我！！$$$$! $; #@(#(#(#('("(9291) "
,!

屌我啦 屌我啦

屌你屎眼

真絲

Me too

大大聲屌柒個火警鍾啦on9
咁都忍得，屎都食得